Challenge técnico para MercadoLibre.

Mercadolibre Mobile Candidate 
El objetivo de esta etapa de la entrevista es desarrollar una app utilizando las APIs de Mercado Libre, que le permita a un usuario ver los detalles de un producto. 
Para lograr esto, Mercado Libre posee APIs abiertas a la comunidad para que cualquier desarrollador las consuma y pueda tener búsquedas y compras en su aplicación. 
La app debería contar con tres pantallas: 
1. Campo de búsqueda. 
2. Visualización de resultados de la búsqueda. 
3. Detalle de un producto. 
Puedes entregar un listado y detalle de productos que sea puro texto, o un buscador con imágenes, iconos y texto, y un detalle completo del producto, como el que se muestra en la web. 
Requerimientos 
● Cada pantalla deberíamos poder rotarla y debería mantenerse el estado de la vista. ● Entrega del proyecto: 
Repositorio de código (GitHub público o similar). 
● Manejo de casos de error desde el punto de vista del developer. 
Cómo se gestionan los casos de error inesperados, la consistencia a lo largo de toda la app, uso de logs, etc. 
● Manejo de casos de error desde el punto de vista del usuario. 
Priorizar una experiencia fluida dando feedback al usuario adecuadamente. 
¿Qué vamos a evaluar? 
Vamos a ser los usuarios de tu producto y vamos a usar la app que desarrolles. Además vamos hacer una revisión del proyecto a nivel código donde vamos a enfocarnos en tu experiencia en la plataforma. Estos son algunos puntos que vamos a mirar: 
● Elección de patrones de diseño.
● Guidelines oficiales de la plataforma. 
● Cómo aseguramos la calidad del proyecto (ej: tests unitarios). 
● Diseño óptimo de layouts. 
● Uso de la memoria (ej: memory leaks). 
● Legibilidad del código y documentación. 
● Experiencia del usuario. 
● Permisos del sistema operativo pedidos al usuario. 
Los endpoints necesarios los encontrarás en: 
developers.mercadolibre.com.ar/es_ar/items-y-busquedas (Si bien hay endpoints que necesitan un TOKEN, no son necesarios para realizar este ejercicio)

Version debug de prueba de la aplicación en /apk/test.apk
